Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 322 入黎前請完全封鎖NEONTOYS呢隻狗

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

Lm

LM

Lm 👍🏻個topic名

post 名

好多gg

聽日係咪會開戰損85

留名

聽日開47Rerun

下....唔係開85 1.0咩

唔係1:1咩

lm

我估聽日1:1猴活

最好開哂

繼續吹

咩啊 收到風 肥thor

收到風係eva,雙頭雕

一定要買到

佢facebook出派貨啲圖 都幾有心機

已徵好想快d派貨

呢到嘅巴打仲走去圍剿？

邊個谷

開訂未

Same 好想快d有得扭

量子服好襯wm

本身覺得量子服好柒 望到WM想訂返隻

第一張圖個pat pat起角

唔知sb有冇五寶實物display

成隻特別版咁

為明天做好準備

炒

愈睇愈靚?

全真七子

打多D字吸引D

啲肌肉呢

hoa都入埋 候活幾時捨得出mark 1

我第一眼已經覺得必訂

佢都好有心機下

其實你買一隻，其他人都喺一隻
有咩好罵

見到咁大段已經唔想睇

咪唔好抄

咁邊個係王重陽

蟹貨求售，原價我都覺得貴，唔好話炒價

核鳩突 講到咁叻自用啦

尋日睇番END GAME
諗點解WAR MACHINE有個量子頭套
但TONY STARK 又係普通人頭套
85點解冇自己既量子頭套?
害猴活賺少筆錢(明顯校服STARK 冇裝甲STARK好賣)

85用nano技術洗乜著住套甲，tony返佢老豆年代就咁變對手套出嚟開夾萬都得

劇情需要
wm基本上係義肢

咁解唔解釋到

呢個acc只係分身acc，真嗰個因為屌支那既關係重比人封鎖緊，呢個acc入面乜都冇

心口A字改做SF,襯到爆

咁要全隊一齊改

8號 走得

yea

賣道士

現貨

比D仆街兄弟，毒到追左單

新手想問 咩係rerun

估唔到肥thor到動漫節完左都未有實物睇

呢隻停左產

咩叫recall?

男朋友話遲d rerun Mk47

英文新手？

係，會rerun全部出過

第一頁Q&A要解釋咩係Rerun

有一班知你內心諗咩概朋友 真好

我真係第一次見有人問咩叫rerun

已經唔係玩玩具新手問題咁簡單

依個post有咩係未見過

大陸仔唔識英文？
好似app 佢地唔係咁讀
佢地讀A.P.P先識

屌 笑撚死A P P 有聲音

R.E.R.U.N

伸手 文盲已經見怪不怪

呢到已經進化成知識台

點可以影到d人沖得咁開心cls
排左5個鐘d人的表情呢？

RE☆R☆UN
可能要咁睇D人先明

如果diecast你屌唔屌?

完全無影過大家排到懷疑人生既樣

經歷過後樓梯幾粒鐘，8號波算什麼

改game名咩加符號

屌
幽遊白書

mk名咁

排到一半，望下現貨袋，個個都好似 打完仗

xXr~e义R义u~nXx

8號波冇人出街
動漫展D COSBABY仲唔比我買晒

人龍只係影第一日錯隊個到

咁下次比埋朋友睇

屌笑左 明天預備㩒robot

好想知如果條片係個日11點影會點

應該話11pm

仆你個街，人民幣？

個陣已經撚到去ps4到 轉個頭去美食廣場

正常價 遲下直昇機

又新街邊間

叫快手啦
一派貨就唔止900

新開個間麵店，幸福堂對面

巴斯: 唔該哂你呀 心入面把聲！

又撚香港人

應該返左大陸先d貨 個邊未出貨

一放工就衝左出去買啦

明明係你自己個心諗住要追

回收所有之前出過既產品，換隻新設計既

1/12

2021

Jerry H 好好人

下年應該無咩特別野出既
2021 後會好d

Hot toys 員工 放假打風

這封電郵是由系統自動發出，請勿回覆

笑左

侯活式撚狗狗

猴活撚狗真係世界級 員工都被撚埋一份

唔好搞事唔該唔好搞事唔該

我冇搞事我只係想要返

員工起碼有糧食（出）
我地幫佢出糧都要比人撚

明天又要開工
1/8mon po大行動

Ok唔好搞事唔該

利申六寶首日訂家

已開封但係都係全新

已玩爛 但全新

display 1個月 全新

全新，已開封
全新，只開check
全新，已把玩
全新，未開封
全新，只試電
全新，只影相
全新，只擺櫃
全新，已回盒
曾經全新
新過一排

全新係past tense,已開係present tense

殘廢餐

Ca會無市咩

5月尾不了

85首日要黑卡 ca就應該易找

仲有99%全新無盒

未可取單
已可取單
下輪可取單
下下輪可取單
下下下輪可取單
JL鬥長命單
SW親生單
EVA單
Vip首日單
Vip次日單
網上平民首日單
網上平民次日單
辛苦排隊首日單
辛苦排隊次日單
候活撚狗動漫首日單
候活撚完狗動漫次日單
後樓梯單
仲有冇，歡迎補充

非會員首日
非會員次日
超首日單

首輪保證最快取貨單

罰過企

罰企但全新 開過盒

已開 未見過月亮

夠鐘叉電

已開 未有輻射污染

全新 只開啡盒未開內盒

全新罰企 只開內盒未開啡盒

全新 只開貼紙

隔空取物

完美靚盒 圓貼未開
只打過飛機 已抺乾

有陣味

全新只開盒,未暴露過空氣3秒鐘

原來含大都係炒狗，仲話原價-100打擊炒狗

其實佢做咩事動漫果幾日d post太快追唔切

-100收打撃炒狗

邊位巴打已經留咗言-100

一齊去排-100

真係玩死自己好心profile擺張影得自己靚仔啲㗎啦

佢就係覺得呢張靚仔先擺
未聽過中上男神

全新 未買到

隻1/4蜘蛛個價仲係咁低 等睇反彈

wm001 想要夜店橙版

新標題開到400都得

del咗cm?

屌你 我真係笑撚左

冇有小道消息，聽日普版點玩法

呢個係咪之前徵Love and Thunder現貨嗰條友

收到wind聽日2點開

8號風球唔使玩玩具呀

有無講明風雨不改？

cls

結果係佢被人踢左

8號波仲交收

8號交收美隊iw

淨係記得佢徵戰損85現貨

估唔到scarlet gg竟然係用布料（偷圖）

呢個角度個pose奇奇怪怪咁

聽日有冇巴打會搶

好似好撚正

真。homemade 2.0
應該話homemade既靈感源自scarlet

聽日冇野開啊師兄

斷水流大師兄

係好撚柒正幾時派啊侯活

試下推上少少先再推入去

30號rocket單 300$要唔要好呢

咁遲都+$300

請問各位師兄，係唔係1/8 12點有得上網禁戰損mark85？

唔係加300 係原價-200

抵玩喎

唔介意遲少少玩就狗衝啦仲諗咩

要喇，就快火箭

led都幾正

屌佢 誤導人 無打個+ 話要先話係+300 食屎狗

準備火箭未

Dc

完左1/8普通版大戰後 下隻應該開hulk吧？ 肥雷應該有排等

D細燈都幾高質

大佬呀，rocket減200放邊有可能
我見最過平都只係原價-50最盡

想問下多數去邊訂副廠野？

想訂岩岩wootoys個浮炮

Dp

咁都唔要？

Bw 5月尾應該ok呱

唔ok
bw首日好似4月尾
但果陣希慎日日都多人到閪咁
所以bw一係唔追一係追首/次日

追一追post又咁多笑料

鐵盒係咩都無送
我比條link你望下

鐵盒係靚d 除非送個d好正 唔係一定定買鐵

放售
1 9/4 Mark 85 訂金+$1000
2 首日 Bucky Barnes 訂金+$600
3 次日 Captain Marvel Deluxe 訂金+$200
4 9/5 Captain America 訂金+$600
5 9/4 Nebula 訂金+$100
6 9/4 Thanos 訂金+$600
7 19/4 Hawkeye Deluxe 訂金+$0

#多要優先
#交收時間地點互就
#多谷
好抵屌

想問下有冇咩淘寶櫃可以介紹下,換左新屋有空間想擺晒佢地出黎

應該要好似台版咁預購送mini poster

聽朝八點排定20樓 假已請

cdwarehouse 上次買cm都有poster
其他店無

巴打加油
希望你買到心頭好

掂呀，首日首小時

收定VIP飛會快啲

我唔想好似上次85 1.0 排到出中銀
又驚落雨

換張次日先

我諗巴打你宜家襯打風無人去排穩陣啲

係啊好多人排， 建議你朝早六點上到去20樓排頭籌

Bw首日係425 遲成個月 派貨遲兩三個月

咁啱啦要考試 考完有得玩

收到wind已經有人排緊

Cd warehouse 有得訂咩

見到門口轉右
火影姿勢咁跑

衝la仲望

今次台版送全套mcu迷你海報

8號波都出去排
我聽朝先去排

請問各位師兄～請問1/8 12點係唔係有得上網訂85戰損？

痴線啲人咁早去排 又玩大媽團？

咩啊 上邊咪講緊有人排緊囉 你是咪戇鳩

無計啦最後機會啦
想買到就一定要早D去排

屌而家先出去係咪冇機喇

冇啦，等食炒啦你
利申：排緊

唔好呃尻人啦，真係好多on9仔會信咁早排隊有用架，聽日1:00先開門，朝早去都未遲

我都排緊

朝早先去龍尾唔喺彌敦道喇

聽朝睇住end game等開門

係時候開返個tg group一齊排啦
我執緊野, 一落波就出去啦

認真要排落波先好排 我就出發先

想爬我頭?

照去
去到dum地話自己排頭位, 屌鳩你地無良心

On9

[member] 有冇巴打出咗去20樓排85 /member]

屌你咩密都唔撚識加

直入唔洗排

排緊後樓梯 好q大風

咪呃新人啦

上緊嚟

你班友8號波都出去排係咪痴線架

完全唔覺得靚

個心口花晒

想明早先去,到時比錢可以即場check貨嗎?隻戰損85有咩位要特別留意?

新手第一次買hottoys想知多少少

shit Bucky hold

一日官圖冇update應該都唔會有結論

平時叫開eva幫我開盒check埋

[member]/member]

上油既野
有刮花少不免
個人覺得唔好太挑剔

巴打等我 我黎緊喇

[member]shit 咁快手 我聽講頭100仲訂到會場版[member]

黎緊

我都怕check得耐 比後面班巴打屌

點算，已經咁多人

[url]thanos bd版[/url]

等埋我啊
俾雨淋緊可以順便沖涼
今晚冇得沖

[member]暫時目測30幾人 而家出仲有機 落波後唔敢講[/mamber]

你地唔好呃人啦，頭先經過信和明明落晒閘！

[member]衝緊出黎 等埋我 就到mk/member]

新手一問，呢個係咪無得買啦？如果食炒價，邊到有得買？

我依家出嚟實無我份

而家咪排緊

[membe]8號波排好似幾好玩[/membr]

放過人哋啦個個禮拜六日出嚟遊行仲要俾你地撚狗

咩撚狗？你講乜撚野

點樣，可以上網訂？
新手乜都唔識

邊到有得炒價入手？

排隊買呀

20F 暫時都唔係好多人

見到幾個ching 真身

動漫展排？
每日有限名額？

有冇巴打在？我著藍衫

我喺19樓，同女友一齊

秒hold

自己一個？

見到你

每日都可以係20樓排隊買？
新手唔識規矩，sor

香港不嬲比啲屎你就算

係，現貨

Thanks巴打

聽日準時一點去排應該有嘅

聽日收工去20樓排隊有無機會買到？
正常人應該去邊到買？

番緊工

十二點開始 你唔好撚人啦

收皮啦 啲單成吋厚 長過你碌鳩呀嘛

食炒價既可以去邊買？
呢到有無巴打賣？

正常人買唔到咪玩少隻

見到前面有個巴打上連登追緊POST
灰色衫果個
係你呀

仲一點先去？排晒啦比人 聽朝我差唔多10點就好去排了 利申假已請

咁係吖嘛，撚D 人八號風球出嚟，你地人嚟架咩？我叫人聽朝先排你驚你無得買呀？

係條街舉著果牌 等人賣比你

唔好爆

趕緊嚟
陣間見

你唔急咪聽朝排囉 我就同巴打排緊

有無巴打賣？

而家8號風個個唔出街
等我排定動漫
仲唔係頭籌加排現貨第一名

sorry 我已經搵人幫我排緊

我留咗位俾你

仆街啦岩岩到信和後樓梯排到14/F 想買下現貨姐

而家我喺17樓 好多人

我係十樓上緊

試d燈著唔著，心口有冇花

如果係85 bd 心口都冇花既話應該係sad

之前見九龍塘Logon有

買a3都唔買a4啦，a3好睇咁多
唔知會唔會有a3,4boxset賣呢

期待A4隻bonus

我見到有人放28/7單 即係啱啱先截

到時叫佢幫你check就得架喇
唔洗自己落手睇，千奇唔好掂
唔係入你數架

Rerun係點解都有人問啦

係囉，聽日睇下點安排先再擔心都未遲

成日見到有人將rerun單寫成return單

Lm係點解

老母

老母咁解

究竟幾時有。。。

屌係咪聽日排到，想買番隻852.0同1:4蜘蛛玩貨

係呀 聽日買現貨
唔係現貨我切小熊近平

想問下如果想追返短髮Thor 要加幾錢到

唔會平價入到y拍

唔該巴打
你地都依家排緊？落緊雨都照排
係咪真係好多人
利申未排過...

呢隻聽聞已經停左產

好似話cancelled
準備退訂

講還講唔好再貼圖

Howard: Batman cancelled

間產倒閉 有一段時間都無

DC

Howard：下？乜我仲有隻Batman未派貨？

下一個topic

唔提都唔記得，80週年

請問各位師兄收全數單要唔要去加名

終於爬完文

出falcon好過啦

有4k先用到 唔係廢左隻碟

冇啊走啦屌你老母

唔洗

轉過頭去報失先又有條水魚

重溫下

屈左機

吹水吹撚到！！！

一陣俾狗捉呀唔好亂黎

猴活唔該比個憤怒頭啦

不過拖得耐就變cancelled

短cm

講真佢而家就算話出都起碼兩年後先有得撚
追返隻cw版算 不過fb見到要4500up

我睇返蜘蛛俠果堆無哂 無得訂了

Far from home

點解冇人屌rocket冇奸笑頭

今年SDCC影都冇埋

有圖有真相

呢個堅唔開心

出年3套dc 到時輪到佢威

1/4 係咪得 MARK3 42 43 45 BATMAN JOKER GG

聽住先

流流地

巴打係咪又要傷星戰迷嘅心

留左隻黑武士

換腰

Dceu真係唔知想點
明明套ww好地地 點知下一集係平行時空

再數真啲

靴里拉黎？

仲有boba 呀

上網睇淘仔有另一間精緻好多 但只係得個箱

我果張同你果個一樣,係蚊走左D件

我都想要

係咪傻撚左？

Far from home個兩隻gg? 我琴日去訂仲有

冇咗啲件唔認得 sor

手持5張訂，希望快手派住隻玩下先

頭先見到張籌1000蚊
CLS

最快都黃6同scarlet

scarlet
stan lee

冇我份 我最快要下年
好心急已經睇緊櫃

到底係黃6快定29號wm4快呢

不如派一派首日MARK7做一做勢先

29號wm4 x2 但應該都要下個月

聽日咪下個月

仲以為50 man

應該有幾年 唔知點解傳係美隊

下個月意思係9月

Post返張琴日係會場影既mk7許願派貨先

傳到一齊左一排但唔岩先散左咁架wo個陣好似

快D派貨🤪

次日單都唔知派到幾時先到

都係大Size個隻靚d

其實好on9 我support到4k買一隻碟就可以 但無啦啦又買多隻藍光

我用ps4睇

Endgame先入坑而家成15隻訂 等得好辛苦

入藍光碟？

咁小貨，一出就火箭啦

有，豪華同普通版任訂冇人排

一樣揸住廿張單 下年先收成期

原來有ned份

都係五月？

黃6愈睇愈正

係

我明啦我講緊cosbaby

上年果D單就升價
今年果D好多人急住走

聽日準備失禁式上貨 12點又要登記

又要等兩年後派 到時又無電影加持 而家唔走等幾時 唔通真係同你strong hold

我為左部手機先訂1/4

PS4蜘蛛俠見到1.17更新，以為又有新嘢玩
點知一check：
-修正警方與費斯克幫派人馬的褲子顯示相同材質的問題

咦...

超正

想問一下，ironman mk 85 1.0同埋2.0嘅分別係咪隻手套?

後追普通9號 下年先玩吧

真。真人頭像

咁大分別都睇唔出罰你睇20次

點會淨係 係手套丫
師兄你睇多2次
炒價定義人人唔同 冇話貴唔貴
對得住自己就得

想知1.0仲有咩配件

我1.0同2.0都訂左，但係我唔知有咩分別

你指咩？分別？
定佢個s

玩野？

佢個s 佢仲未有官方圖 姐係仲有野出？

快搶

越睇越靚

我29

手套，寶石，手指 冇啦，你仲想要咩？

後追左 wm mk4 普通首日$1800 算唔算平

候活撚9我地

等出3.0再訂過

陣間1.0比翻戰損配件你 就真係撚狗了

我為左隻翼地台而買

同好

盾

等睇上天價

個地台到時差我表演即場啪斷佢

貴咩 見到d 次日都2千+

訂左普通版

望望下 個地台幾似顯示卡

次日希望第二輪有得拎

我第一眼睇果陣已經好覺

其實唔係好明 嗰導演之前又話拍3部曲 宜家點平行時空法

99.99999%成新 雖然無盒又有玩過

似咩
咁塞佢入去機箱等張2080ti溶左gg仔

打橫睇真係好似

點計條數

應該改左掛
本身係ss玩平行時空 依家變左ww
ss重要有人偷拍到有替身扮joker

真係好亂 宜家佢嗰universe仲亂過Xmen 有生之年有無可能睇到下一套justice league

J住訂單先

幾時出女巫呀diu

前面仲有肥同科有撚排

天老母咩冇endgame嘅話mk7仲係賤過地底泥

就死個頭
btw隻蜘蛛1/6炒價同1/4差唔多 所以先入1比4

信howard 話左出就應該有既

夠疆就好似night monkey咁出個發光地台

法官大人 我冇野補充

全隻發光

2021 d戯唔關ironman事
到時會唔會好多人已棄

灰vision伏屍地台

紅眼必須 無肥thor 紅巫 hulk CM點叫齊角
仲有其他n隻可以出

Wong

多人棄都好,唔洗乜都訂+XXX/訂+XXXX

變返4年前既價 平3分2

mantis 女武都正

屌你老母問下洗死？狗黎架屌你老母

聽日去睇睇先

我放1000
你要就要

邊度最多hottoys 現貨賣？想買返homecoming spiderman

［member] marketplace[/member]

淘寶

2.0換仲補錢

homemade定紅藍？

29號單 點都補翻五舊水啦

係咪調轉咗，stanlee補錢換bd mk85

難d喎
stanlee應該換到mark7

stanlee全數已經貴過bd85

黑隊係型
但都係我買過所有ht覺得最唔好玩個一隻

link?

唔係極鍾意46個look不如收85/50/7單好過

Fb徵
得三隻半
Homemade
紅藍普通
紅藍特別
紅藍閹割

唔好睇少香港人對 L文喜愛，之後仲要冇新L文出即使個價唔大升都唔會大跌，eng game 之後仲用將iron man地位捧上神枱

85/50/7既單都有

反派都係關Tony事
下個phrase應該都有少少相關

我都有諗過呢個問題，唔知iron man可唔可以好似tdk joker咁歷久不衰

hottoys 都算醒將iron man diecast mark1唔放今年動物節

紅藍

iron man滴屎尼神級金蛋我唔信marvel會比佢玩完

我都想RDJ休息下

黑寡婦都原流出
最淫應該係jennifer law

linkkkkkkkkkkkkk

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

46 47真係好鬼靚，係流線同機械之間拿捏得幾好

唔知邊個頂到rdj個位

頂你
轉個頭即刻吹奏

個時無訂 唔好再講了

錯件

我無野講

Bw 呢

照係個網search 好似同死侍一齊個時影既

收撚皮啦P牌仔掛撚住個P牌扮老屎忽！！！！又四圍吹水出依隻出個隻！！！！睇見你係到鳩ＵＰ就覺得好撚想嘔！！！！！！

想睇死侍69多d

我都有張同你老母係床上面一齊影呀！！！！！！！！

一早已經玩啦我

一看就知你吹水啦！！！！傻撚！！！！！六寶可以即場揀要定唔要都講得出？？？？？？？？沒人信你講野！！！！！！

得撚閒采你咩佢！！！！吹水就吹水啦！！！！！無撚哂誠信架啦你！！！！

有冇咁撚多野唔記得呀你！！！！！Ｐ牌仔唔撚緊要！！！！！似你鳩ＵＰ既Ｐ牌仔先最撚黑人憎！！！！！！我屌你老母！！！！！！

鳩ＵＰ又唔撚洗本！！！！！！
解釋下先啦！！！！！屌你老母！！！！！！

極度懷疑會員ＢＲＩＥＬＡＲＳＯＮ活係另一個時空！！！！！！佢的時空６寶可以選擇要定唔要！！！！！！炒家建議問下點樣去他的時空！！！！！！

本身見幾靚 諗住買

事實上上年mark 7網上登記未出價錢 所以唯獨mark 7真係可以揀即場要唔要
其他唔評論

上年mk7係冇tick到可以即場揀要定唔要 tick咗就一定要

上面嗰位唔好再柒落去 忍唔住搵返比你睇

好正

好痴線

已經入咗首日單，請瘋狂吹奏

Ps4 GG隻隻都上曬神枱

俾大家睇到我d精添😳😳

岩岩睇番電影版蜘蛛覺得好奇怪
快啲出埋spider verse

部電話睇落咁細部

始終而家個隻gg 唔同feel

現場睇過1/6 size
Ht配件出名求撚其size

Iron man應該無問題，gg難講

真係好靚，到時派貨又升幾百

正到仆街

次次都係做細啲

果兩碌鐳射有啲趕客

我又post先

俾隻衰貓咬爛左我個thanos盒

放心一定唔會隻wm4都好多燈
最後

好羨慕

其實d iron man足唔足燈？ mark50個d

想問好耐，其實套戲d arc reactor點解一定要帶出黎俾人睇？ 收起件衫入面唔得咩？

認真邊個真係會display呢個mode？

傻啦
大把巴打買兩隻
一隻型
一隻飛行型

除咗50同85
好似都冇戴過係出面啦

而且唔戴係出面
咁件衫咪係套甲出面

3隻

一隻未變形
一隻變緊形
一隻變咗形

件衫應該會爆

係咪仲可以換胸甲做戰唔戰損
咁咪要四隻

你試下佢幫你換貨就知道好唔好人⋯⋯

前期膠版都叫足，合金就鍾意足就足，好似4,6,46,47。
但啲唔係主角機既合金就求其出顯眼果幾盞燈就算數hea啲fans

上次去SB訂嘢 排中Jerry兄條隊
講嘢好似唔識擘大口講咁
我又唔好意思叫佢講多幾次
臨尾仲入錯咗我資料

後面收錢果個係咪普通jerry?

戰損黎架

50 打完Thanos 之後係無左裡面件衫，得番件外套

唔講我真係唔記得上年有得揀

CHING 去撚左邊，唔好龜縮呀

憤青係訂唔到定咩

人地潛水返左佢既平行時空

好似每次見到佢都係發緊癲

壓力太大，體諒下

仲可以要多隻儲
啡盒都唔開添

大雨到痴線

今日會開咩呢唔知

好想快啲開hulk

85普通版 肥雷 venompool gg1:4

支持普版85

Safe

要多隻送禮

係mark7先有得揀 因為佢登記果時連圖都未有 係無神神多項mark7俾你click

咪開返動漫果六隻

12點搖撚準備啦 仲有失禁式上貨

MARK7可以現場揀要定唔要
仲記得上年有人話太貴冇要到

希望果d人冇食少

搶普通85 放會場版

回血？

非炒家 只係想用呢D錢追返差價

屌，上次紅黑蜘蛛，撳到個google認証都過期，不停出圖，撳到收皮都未搞掂個google。真係咁易撳咩？

今日真係難講 fb預告埋 大撚把人mon實

見你咁慘+2000 比你

但今次冇蜘蛛俠講得咁勁

你咪個d 朋友有大病
成班fd夾錢買隻im 比佢個d
希望完佢心願

咁就唔使到時食炒/問可唔可以義海價

佢話加錢呀

點解要訂多隻以防萬一？

20/F開始多人

今日係各大真玩家回血所以要撳多隻

我都撳返隻先

用BOT打爆佢之後唔上去訂

你唔會想儲多隻㗎？ 同一個名俾唔俾訂多隻？

岩啊 你情我願

緊係訂多隻去回血

根本冇對與錯

有啲咩可以防？

訂唔到咪玩少隻囉

有無人報告下宜家信和排到幾樓？

lm今日

排到落18樓啦

咁你都幾好彩

衝la, 唔要俾我

都未知開乜9禁快排定後樓梯

倒米。。

快d去排啦，好多人啦已經

個雙下巴

宜家排到幾樓？

#945真係好撚柒尷尬。。

我都覺

大家準備好人機大戰未

7睇實物又幾靚

仆街係46先岩

呢隻係46 wo

仲要加錢..

雞味幾重

認真既？

支援

我自己影的

唔知又派幾耐先到自己

Rdj巴入左邊幾隻

頭先用咗首日85 + venom pool 換咗47 pps 終於

師兄你就好啦，我搵唔到人放

好多燈

新post 有靚女睇

新post

[member]宜家20樓開始多人，宜家排到19樓，估唔到落雨都阻唔到炒家排隊/member]

剩係stan lee同gg
黃6無興趣